{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012073",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 한옥마을예술가의집시간무늬펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降から可能で、チェックアウトは午前11時以前にお願いします。 予約のキャンセルは払い戻しポリシーに基づいて処理され、チェックイン後はいかなる理由であれ払い戻しはできません。 予約前にはキャンセル料を確認する必要があります。 チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守らなければならず、レイトチェックインの場合は宿泊先まで予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金を払わなければならず、追加人数は事前予約及び決済が必要です。 追加人数を未決済の場合は入室できません。 基準人数と最大人数を守らなければならず、未成年者は法的同意なしに入室および男女同室での宿泊が不可能です。 ペットは入室が制限されており、個人の持ち物の紛失時に責任を負いません。 客室では禁煙となり、什器破損時の弁償責任があります。 退室の際は、客室の整理や飲食物をはじめとするゴミの分別をしなければなりません。 客室でキャンドル、爆竹、携帯用ガスコンロを使用してはならず、予約時に重複することがあり、利用不可の案内を受けた場合は手数料が発生しますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。 予約変更はカスタマーセンターまでご連絡いただく必要があり、業者の規定により変更が不可能だったり手数料が発生する場合があります。 キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。 追加人数料金が決済されない場合があり、最大人数を超えると入室および払い戻しができません。 業者の物品の破損や紛失時には弁償しなければなりません。 ペット専用の業者でない場合、ペット連れの場合、入室が制限されることがありますし、当日予約した後、当日のご利用は不可能になることがありますので、事前にご確認ください。 保護者を同伴しない未成年者は入室および払い戻しが不可能であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しできません。 付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。 入室の際、予約特典であるIPTV/WiFiが利用でき、ペット朝食サービスも可能で、駐車場も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインおよびチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降から可能で、チェックアウトは午前11時以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはありますか？",
            "answer": "予約のキャンセルは払い戻しポリシーに基づいて処理され、チェックイン後はいかなる理由であれ払い戻しはできません。予約前にはキャンセル料を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に遅れる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守らなければならず、レイトチェックインの場合は宿泊先まで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金を払わなければならず、追加人数は事前予約及び決済が必要です。追加人数を未決済の場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "基準人数と最大人数を守らなければならず、未成年者は法的同意なしに入室および男女同室での宿泊が不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは入室が制限されており、個人の持ち物の紛失時に責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室では禁煙となり、什器破損時の弁償責任があります。"
        },
        {
            "question": "退室時の注意事項はありますか？",
            "answer": "退室の際は、客室の整理や飲食物をはじめとするゴミの分別をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で使用できないものはありますか？",
            "answer": "客室でキャンドル、爆竹、携帯用ガスコンロを使用してはならず、予約時に重複することがあり、利用不可の案内を受けた場合は手数料が発生しますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約の変更は可能ですか？",
            "answer": "予約変更はカスタマーセンターまでご連絡いただく必要があり、業者の規定により変更が不可能だったり手数料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように計算されますか？",
            "answer": "キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金が払われない場合はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数料金が決済されない場合があり、最大人数を超えると入室および払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "業者の物品が破損または紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "業者の物品の破損や紛失時には弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊する場合の注意事項はありますか？",
            "answer": "ペット専用の業者でない場合、ペット連れの場合、入室が制限されることがありますし、当日予約した後、当日のご利用は不可能になることがありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者なしで利用することはできますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者は入室および払い戻しが不可能であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは利用できますか？",
            "answer": "付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。入室の際、予約特典であるIPTV/WiFiが利用でき、ペット朝食サービスも可能で、駐車場も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 675,
        "QA": 883
    }
}